儲值卡/上台資訊區(19)

好多人問各台網速/穩定性但其實每個台係唔同地方表現不一,所以希望大家放低各台網速,我會幫你地收集,等巴打們唔洗咁迷茫用咩台好叫有個參考

================================================================
儲值卡

Kabayan K60 (CMHK)

21Mb/15GB(Fup 無限2Mb)
價錢:$45-$55

Hemat (CSL)

21Mb/15GB(Fup 128Kb)
價錢: $56
如果Fup左可以比多$18解Fup,用多15GB

Hello (CSL)

主要養號/純通話用 (增值$20廷長180日有效期)
手提 $ 0.03 /分鐘
其他 $ 0.06 /分鐘
無限飛線 $15/月
$128 8G 跟卡有效期，最長 365日

MNP專門店
銅鑼灣怡和街22號地下1&2號舖 電話:2577 7702
九龍西洋菜街南2J-2Q,新江大樓地下8號舖 電話:6035 5123
新界沙田廣場第3層14&15A號舖 電話:2602 0123
新界上水智昌路3號上水中心商場第二層2023-2024舖 電話:2668 3293
新界荃灣沙咀道260-276號廣發大廈地下6號舖及閣樓 電話:2405 2445

The ClubSim

純養號 ($8廷長365日)

14.5. 如你在任何服務組合到期後的365日內並未有重新申請任何服務組合，該Club SIM卡及本服務將會永久停止使用及有關之流動電話號碼將會分配予其他客戶而不會另行通知或作任何補償。
================================================================
年卡

萬年卡(3HK網絡)

MNP方法係2樓

價錢:約$120(無MNP)仲有其它GB數揀
30GB + 2000分鐘

激年卡(SMT網絡)

價錢:約$130(無MNP)另外有50GB

Your Mobile (CSL網絡)

價錢:$145(無MNP)
20GB / 365 日 21M 數據，連同開卡時送的 2GB / 30 日，即 Total 有 22GB

TriHalo

價錢: $25(無MNP)
2年卡(有效期至2020年11月)此卡玩完
================================================================
上台

其實有儲值卡既情況下上得台都係玩真無限,個個都想知上邊個台最平,答案就係:

Family Plan
CSL 5SIM+湯機

每張Sim約$100一個月有真無限
SMT

平均一張$121

真無限

21Mb真無限
如果你主要都係手機上用其實21Mb足夠有餘,21Mb朋睇2K既串流都係可以輕鬆應付
只有3HK有21Mb真無限
3HK ask艇仔

全速真無限
CSL - $3XX
3HK 去電訊台etc ask艇仔
CMHK - $188(2GB中港澳)
HKBN - $190(2GB中港澳 / MyAV / WiFi Egg)用CMHK網絡

留名

(from EPC)
2020/06/17 消息

紅萬 香港 20GB + 澳門 5GB 2000 分鐘

啡萬 香港 30GB+中國澳門 3 GB 2000 分鐘

黃萬 香港 36GB + 5 大社交 20GB 2000 分鐘

粉紅萬 香港 60GB + 5 大社交 30GB 2000 分鐘

銀萬 中港澳台 5GB + 5 大社交 5 GB 2000 分鐘 (台灣用中華電訊）

MNP自製plan 香港 8GB + 5 大社交 4GB

啡萬 國內使用中國聯通,澳門使用3 澳門
紅萬 澳門使用3 澳門

即插即用,在中國澳門使用記得打開數據漫遊.
1.中國需使用中國聯通，如到步後發覺手機自動登錄中國移動或中國電訊，請到手機設定，搜尋網絡，手動登錄為中國聯通方可正常使用數據
2.到步後記得打開手機數據漫遊功能
手機按##107# 再打出 可隨時查詢用量

問問題可whatsapp 到52313228

打開包裝裡面張卡是電話號碼的

plan 自動會開按 ##107# 會有寫住到期日
期限: 到2019-12-31 和 2000分鐘本地通話

因為卡內沒有餘額，但也能打電話一樣打電話 (送本地2000 分鐘)
網速 20 GB 是 42M
如果在2019-12-31 前增值,所有東西期限都會帶到新的的有效期
如果開番 88 PLAN 是 14M
或可開其他國家的漫遊plan

其他收費可睇內裡說明書,這張也是普通萬能卡的說明書一樣

MNP 問題，

可直接到食蕉中心做mnp 費用$60 or $90,可選日期 限 30 天內，（最快4 天後）會在星期一至五 內是但一日生效
之後自己增值到想開嘅plan嘅價錢以上嘅餘額
再入code開plan
code自己上3嘅網站搵
MNP卡唔可以開銀萬plan
唔好自己買卡後果自負

食蕉中心中心地址
1. 銅鑼灣銅鑼灣怡和街9-15 號 1 號舖
2. 荃灣登發街4-6號地下H1號舖
3. 元朗擊壤路14-18號崇德樓地下A舖
4. 中環德輔道中21號歐陸貿易中心 地下
整緊 旺角

以下是補咭教學：

失咭有兩個情況：

1.只失細咭(晶片)，有大咭証明書在手

補咭程序，帶同大咭証明可自行試到各3 門市補咭，費用 $100 蚊，一般情況下有部份3 門市sales 由於眼紅儲值咭月費過平，又白白幫你補咭(白做無佣金),都會用盡所有推銷手法，推你上台才可補回號碼，又或說沒有這種服務，這時候就需要打給 52313228 萬能客服幫手約指定時間到指定分店補咭。亂撞入舖成功補咭成功率為 50%,先打上客服補咭成功率 100%.

2.細咭，大咭乜都無盡失。

好多師兄講可mnp 到其它台，大前提是新台接唔接受得張相去証明舊台iccid(咭號).
其實要補回舊號最易就是先找萬能代理約時間到指定地點補咭，但有一樣嘢是一定要先做的就是要先報案，到差館報案攞張報案紙，紙上要寫明遺失3 Hk sim 咭 一張，號碼也要在報案紙上寫明，然後whatsapp 到萬能約時間處理，費用 $100 ,成功率 90%.

國際萬能咭
內地副號服務申請流程及須知

申請服務前的準備
- 任何一張國際萬能咭
- 查閱電話咭密碼 (客戶可發出一個空白短訊到503175索取)
- 登記人証件 (可選擇香港身份証或回鄉証)
- 選用証件正面及背面相片 (jpg格式)
- 近照一張(jpg格式)

服務須知
- 服務申請可用手機或電腦進行
- 每人最多申請4個內地副號服務
- 服務一經申請, 會在2-4小時內生效
- 身份確認手續會在3-4日內完成
- 費用為$19/30日, 到期後費用會自動在儲值咭內扣除
- 如儲值額不足繳費時, 國內副號會停止服務
- 停用後的國內副號只會保留30日, 充值後可再申請服務 (原有號碼)
- 所有數據及通話收費, 會跟據5GB紫咭內容收費
- 如在香港接聽國內副號來電會於本地通話分鐘內扣除
- 如須用內地副號名義回覆短訊, 可按 ##86寫頭, 再按國內號碼
- 如在香港用國內副號發出短訊 - $2/個
- 如在國內用國內副號發出短訊 - $3.5/個
- 如有任何查詢,可致電漫遊熱線 1037

申請流程
- 登入3Care網頁 ()
- 輸入5GB紫咭電話號碼
- 輸入5GB紫咭密碼
- 按 ” 登入”
- 在增值服務申請及設定中揀選 “進一步了解”
- 揀選 “內地副號服務”
- 選取內地號碼
- 輸入英文姓名 (須跟証件相同)
- 選擇選用証件
- 輸入証件號碼
- 輸入証件有效期 (香港身份証不識用)
- 輸入電郵地址
- 再次輸入電郵地址確認
- 按 “下一步”
- 上載証件正面相片
- 上載証件背面相片
- 上載近照相片
- 按 “完成”

留名

thx 上條thread 巴打們有用資訊
萬能網上增值50 蚊一樣送300mins, $5 bonus 同延長360 日
同綠券一樣

官網增係計足正價

即係100蚊（等同紅券）就要比足100蚊

而現時市價紅券係75蚊

好處係一定有貨

而家所有紅券都變晒100 面額？

即係增80 無bonus?

I mean 網上增值80 無bonus?

都唔一定有貨嘅 就嚟6月30了

得$20 $50 $100 再多選擇 所以紅券一定抵啲

唯一就係要估pps會唔會送bonus啦

唔知20 蚊可以延長幾耐, 如果180 日就勁

頭先試下用3 官網增20 蚊

增左20，跟住又有SMS 送多20，total $40

日數延長140 日

做乜鳩

更正, 原來個有效期無變到

增20 蚊唔會延長有效期

認真咩買20送20

唔知係咩優惠，搵唔到資料

可能只係第一次有

不過無得延長有效期無乜用

以前有延長一年，是為$20大法，舊年年尾取消延期，啲人先開始搶$50券，原本呢隻綠券無人要，平均賣$35起。

Lucky 同 IMC 洗唔洗加埋落post？

兩隻都可MNP同用CSL網

過冷河有冇推介
用緊Trihalo

之前張藍萬嚟緊30號到期...

買張新嘅定增值(198 36+20GB)好?

若果唔洗keep number我會買張新嘅

粉萬60+30都係$16x-$175

以前增$20 都係會送多$20 bonus?

無bonus但延一年夠玩啦

Mnp 去萬能$65 plan，成本係幾多？

90

直接mnp去3萬咪得
點解要用兩張sim?

老灣機城留名

Mnp 去自由鳥
等藍萬用完
將自由鳥Mnp 埋去萬能卡

撚雀成本高喎
去薯嘜開通話plan磨餘額
等藍萬用到7788轉main no去MNP萬
之後掉咗張藍萬著數啲

係咪我諗多左
直接mnp去3萬都可以繼續用張藍萬

唔係唔得
不過事主冇講上緊邊個台
係３仔就捉蟲

我上台個約8月尾先完
我依家搞定club sim
到時9月就可以直接用得？

其實萬個 大卡唔知去左邊 點樣可以整番
電話用緊 細卡

睇頂置

打電話問算一陣

失大 但細卡用緊 怕唔安心一陣電話冇左所以先想搞搞佢

想問下買左粉買卡仲洗唔洗交行政費

*粉萬卡*

我7月頭上台完約，6月頭申請mnp
一個星期後收到sim卡，應該冇咩問題

咁喺最好
唔使煩增值開plan
用完張藍萬邊張年卡抵就換邊張

係可以揀定邊日開始？
我8/31完 咁我可以set 9/1 club sim開通？

你問清楚自己台，31/8完約，1/9先跳會唔會起錶計新月費！因為有啲跳台日，無論早上轉定下午轉，該日都算服務日，一定計錢！所以應該31/8轉會比較安全，詳細你必須同現台了解清楚！

Okok 麻煩哂巴打

想問下768kbps即係有幾快上facebook同ig有冇問題？

=whatsapp send一張相要4-5秒的速度

yes，clubsim mnp可以揀邊日開通
我問返上台佢話填返8/31就ok
不過如樓上巴打講你要問返你個台作實

而家fb ig相既resolution大左，又多片
你預load一張圖都要等幾秒

好 唔該哂

我之前用HKBN，台費到30/4
轉去3萬，d阿姐建議27/4轉
早兩日轉，失敗都有舊台用

最緊要問返自己舊台

用過3同激, 覺得激速度穩定D, 下張想試埋鴨 好冇呢

我覺得係睇地區
我試過好低得幾mb
亦都試過快過屋企wifi
但我普遍average都有接近100mb

麻煩哂

好似話3日新張優惠

萬能卡呢排好俾心機啵
期待減價戰

最需要改良喺個system
舊卡用唔到新plan新code

超譯話下星期出萬能揀號碼

好似話7月先放
新plan暫時只offer新客

嘩！食蕉真係積極，上市公司係唔同啲

食蕉咁建議

卡巴仁限左速都好夠用
真係抵到爛

支移不了

3全功能儲值卡
入大欖隧道竟然跌落3G

建議用激/鴨

3萬又開新舖又有優惠
見佢想做返好呢條line
本身通話唔多又低用量
有少少心郁想轉過去
但宜家都用緊雙卡機club sim + 年卡
轉咗過去3萬能好似個靈活度少咗
至少宜家死咗年卡都可以接電話
又可以時不時貪得意換年卡玩

請問3萬係咪無留言信箱 搵左好耐都唔見有邊張可以mnp既年卡有留言信箱

hello

電訊商親生仔儲值卡通常都有

我黎緊都轉club sim +年卡
本身想轉全能卡但3門市永世冇貨
佛系hello放棄

clubsim有個"好處"就係autopay
岩我呢d大頭蝦唔會唔記得增值

Mnp萬能卡係啲人想keep舊號碼先至咁做！正常玩雙卡，主號搵張平嘅如hello養，數據就鍾意用咩就咩，彈性最大又夠平！買新卡價低，用完再睇當時市況先入貨，係最聰明嘅做法！

用緊hello, 一個月500-600 分鐘，廿幾蚊一個月左右

其實同用CSL 親生仔$28 無限通話差唔多

通話超過500 mins 其實hello 同萬能都唔抵用

有無人續過激年plan？唔係幾明用八達通apps增值送$40數據獎賞有咩用

同埋有得儲印花

bro, 我同你用量差唔多，本身都諗住用club sim28
但iphone 個雙卡，通話時只能用通話張卡上網...

係，我就係搵緊張平卡for主號

3 all-in-one紅隧……

啱啱今日轉去全功能
所謂嘅 4.5G 全速

人多姐

唔係講club sim
我講緊CSL 自己出個張儲值卡一樣有無限通話
功能齊過club sim

iPhone 只能用通話張卡上網？

csl儲值卡可以mnp？

竟然

流量 $？
計吓數性價比如何

CSL佢自己嗰張儲值卡係有得mnp嘅，所有舖都做得，最緊要有存貨！只不過佢張卡唔抵玩，無乜人用，指定舖hello無貨時咪叫人mnp呢張囉。

轉左自由了42M
一次30M都未上過
仍然係22-24M左右
比多左錢除左係當多左GB數用之外
一無是處

喺自由鳥見到個號碼幾靚
諗緊抵唔抵用$100開一個月再mnp去其他

原來萬能黑卡分兩種

一種係入機先開卡，自動開月plan, 半年有效期，得1000分鐘

另外一種係已開卡，要入code 先開到月plan，有效期到出年年尾，送2000分鐘

唔怪得我早排買多張都發現唔同左
雖然最緊要都係個月plan

呢度有冇ching用緊csl 5G?

想用問吓有冇巴打活躍係屯元天?
玩咗年幾儲值卡 data用得越來越多
想直接上無限plan
自己活躍嗰邊smt收得好撚差🤔
其他有冇話有啲咩推介? 同埋會喺荃灣同旺角活躍

The club sim 唔係有個28蚊冇限通話既咩

果個可唔可整esim 同mnp?

Clubsim 係有esim同可mnp，但功能唔夠全面，最緊要真係適合自己！

我想要28蚊冇限通話果個esim養主號
因為個個月都用800幾分鐘

自己另買一張上網卡玩雙卡 咁就抵啦

又冇約限死正

clubsim無留言信箱

而且發唔到短訊

mnp左萬年卡60蚊

俾左一張新sim卡同一張儲值卷（80+30）
打算等差唔多180日之後先增值

轉左會之後發覺根本唔緊要
留言信箱有梗係好

嘩屌，呢個勁喎

抵讚！

最緊要適合自己，有啲人可能覺好重要！

有呢項服務，真係所向了！

其他儲值卡邊有得鬥
鴨同激無得mnp 之餘而家仲要貴過萬能

除左kabayan 之外其他真係收得皮

等睇激gun gay

其實新卡嚟講，大家鬥平，用家各取所需，但養號嘅真係多份安心！始終3講明唔補，靠食蕉客服聯絡先至有。另一方面，食蕉自己做補，咁仲有無其他3門市可補卡服務？3門市舖多較就腳啲，無咗就只可去返食蕉，對新界人嚟講唔係好事！

呢個真係進取

有whatapp嫁嘛

留言信箱 10年唔用一次

有啲人覺得無，最怕萬一，好似要咗佢條命咁

真係咁緊要就會打多幾次比你啦

就係唔明個道理喺邊！明明十年都唔用，好似發短訊咁，話萬一要發就pk了！問佢有咩情況先，又答唔對題，總之就一定要有喎！CLS
遺言信箱都叫做大啲機會用。但都唔係必要，又係講到無就無命！

不過究竟$28CSL 果個無限通話

有冇得mnp同esim
有冇人可以答下我

CSL儲值卡有mnp，esim你打熱線咪知有無。

Clubsim 就兩樣都有！

唔該曬先

應該有啦 我見佢clubsim 有果個28蚊一個月既esim 揀

問下先
宜家養number
除咗電話 識唔識飛SMS？
想換number好耐但係一換銀行又勁麻煩

所有銀行SMS飛唔到

銀行換電話有幾麻煩
隨時有個passcode generator就可以all網上攪

想問下 如果想長開share WiFi 打online game 用邊隻卡好？
葵涌工業區

固定地點建議你逐張買黎試，因為室內室外可以好唔同。
之前份工用3萬，係大堂用到無問題，上到office得番2mb唔夠，而我office只係係1樓
而家份工之前office係15樓，用valuegb長期爆錶，搬左上25樓之後，所有台都唔過2mb…

銀行換電話要落分行搞喎

如果想用smartone 無限不限限速 有咩揀 謝謝

上台

我用緊嗰間唔駛喎
係要個passcode generator

邊間？
恆生, Citi 都要親身落去交form 改

講問join 邊知plan 先抵呀？

申請用電話app取代流動編碼器啦，帶少舊野方便好多

我尋晚開左120GB全功能儲值卡, 個速度慢過萬能好多, 萬能load youtube, twitch基本上唔駛等, 但全功能連load 連登都要等。
岩岩做左speedtest, 連香港都係10Mbps, 係本身個plan慢過萬能定係張卡有問題?

4.5g架wor
你張卡有問題應該

MNP 3萬又多個地方！

唔該哂
3真係好煩，上次去拎張卡又搞左我半個鐘

咁係咪應該粉紅萬好過120GB?
我考慮緊買邊張好

食蕉竟然搵艇仔幫手似乎今次真係認真玩大佢！超譯又好嘢喎，攞咗mnp返嚟做，強

粉萬：165蚊 4g 60+30gb 395日
唔出街打online game黎講我會揀粉萬

咁快？幾錢？

cwb 金沙真係好令人懷念
當年街機成日留連

而家唔駛買全能卡啦

粉萬簡單好多

金星都係，最新最齊既新機都係機城/金星獨有
依家全部變晒賭場唯一仲有街機打既得無煙城/天樂城

如果咁快，高用量都幾抵用

街機場真係2000 年代美好回憶呀屌
灣仔cwb 間間機鋪都留低唔少腳毛
而家人面全非，好唏噓

用量唔多

不如用激 50gb $140

我見＄270 120GB真係抵

啱啱去問$210
師兄邊度買165

Club sim 地鐵隧道都收唔到

係wor 165咁平？

順便問 如果唔玩mnp
係唔係一插卡就用得？

粉萬最平$160

佢可唔可以上網做先?
如果可以上網做, lucky, IMC 之類可以即時收皮

啱啱去鴨記買左 165

2個星期前早左買
175

邊度買我啱啱深水埗搵唔到

epc 睇到

粉(紅)萬：$160 (桂林街近汝洲街班馬線)

呢個plan 係新客都有？？

mnp 萬能可以開到粉萬？

應該冇啦，呢個續約Plan舊年開始續，Sales主動打比我sale呢個plan

依家果啲全部都xxGB+xxGB嚟

我都估到
smt 訓客全部都一律314

ching，邊度見到百四蚊？

mnp無395日60+30gb
不過有365日70+30gb plan

去一次就有佛系卡

好似係328?

呢排係咪易咗畀3hk𠝹走咗啲客

唔知
荃灣例牌話冇貨

Yes 3張紅

Same here

荃灣近半年係好零聲，其實得旺角銅鑼灣先係長做長有！打熱線問咗貨先落舖囉。

而家有號碼要轉台唔駛咁辛苦特登轉hello 啦
萬能網上有得增50 續360 日真係德政
加埋而家仲有得門市補卡

咁今年之前$20網上增一年堅好多！可惜塞咗漏洞！不過依家網增$50有券嘅效果，可以見到呢個係長期作戰，暫時增值券仍以折扣價售賣，相對上係抵玩嘅，唯一係萬能時有唔穩定，有時失咗聯大半日，呢樣要有準備。總括食蕉其實真係越做越好！

我張Hello今朝見到有Volte

如果有標萬賣就好
或者個低用量plan 獨立出張卡都好

Hello係咪冇咗$3/mb pay as you go？登入csl搵唔到粒制
唔會用不過想知數據default係開定閂

無
default 上唔到網

早買早享受
遲買平dd

我之前都誤會咗黑卡就係標萬！但原來自動開月plan！但好似仲有隻自己入code開plan嘅？一係求其mnp一個號碼囉。

係無咗一段時間

要入code 個隻黑萬張卡都係得$11 餘額, 一早就扣左

SmarTone超貼心6GB智能手機計劃
6GB後FUP續約Plan(已過6GB)
iPhone 11 Pro Max 13.5.1
SMC HK 41.1
上環永樂街大號數附近
-84 dBm、Band 1+3+7 3CA

點解唔WhatsApp問下佢？

Lucky 可以WhatsApp做晒d手續

鴨記

想問埋知唔知海外漫遊係default開定閂？聽講可以海外收sms

MK or cwb

今嗰2張今日都收到了

cwb

有冇平年卡係可以養號碼又有esim?

原來沒有 從來都沒有

分享吓

本身3萬年卡儲號（無留言信箱）

再來電轉駁
激年卡
係用到留言信箱

kabayan邊度賣$45-55

計曬bonus玩3個月plan平均價

計開新卡bonus 先有咁抵?

就咁增值bonus 好似做唔到$45 一個月

$110 3個月 無限

即係個留言信箱要用激年卡先有？

Good

激 免費留言信箱

3萬就無

但係飛線去激
原本個number都用到留言信箱

其實有冇人不停將自己個Number轉去儲值咭
定係個個都寧願雙卡

餘額fail喎

230 340

你講緊乜野?

共亨流動數據

官網都錯

Club Sim呢排為咗應戰
都多咗啲新客優惠

六月份好撚多

轉嚟轉去冇so
上台咩

你嘅意思即係：

萬能卡飛線去激年卡可以用到激年卡嘅留言信箱？

幾特別嘅發現，雖則我都係想萬能卡可以有留言信箱功能

激有留意信箱
咁好自然萬能飛去都會有
反正人地打電話都係打去萬能嗰個
唔會知激個號碼

呢個解決方法唔錯
啱啱轉去萬能，正喺度諗梗冇咗留言信箱嘅影響
不過呢個方法睇嚟要雙卡至得，或者要短訊飛線。收唔到留言信箱嘅短訊通知就唔知人哋留咗口訊啦

我諗解決方法可以係
激/有留言信箱嗰張卡插落是啤機
萬能/用開嗰張就較call forward無人聽嘅時候先飛線
返到屋企/隔幾日check一次是啤機睇下有無miss咩call
又或者就係你講個方法-雙卡機

但打俾你嗰個人
係咪會有少少延遲
冇直接打咁快可以pick up?

嘩。
睇嚟我覺得比較好嘅方法係：
睇下邊間儲值卡供應商有用app嘅留言信箱
但係睇到都貴

Club sim 完第一個月
下個月用萬仔卡

Club sim 唔太穩定
時快時慢

地鐵隧道收唔到

都係用嚟$28 keep通話算

SmarTone超貼心6GB智能手機計劃
6GB後FUP續約Plan(已過6GB)
iPhone 11 Pro Max 13.5.1
SMC HK 41.1
大埔康樂園第十街附近
-95 dBm、Band 3+1+7 3CA

之前用過3萬未？

太耐無落深水埗，而家25-30gb年卡賣緊咩價位

搵林雪買啦車費時間都喺度啦

邊個林雪？？？

請教一下想要最平儲值卡，只要電話號碼，用嚟申請WhatsApp，所以要有SMS收code，但可以唔使數據

睇晒成條thread 先黎問啦

今日鴨記入左張粉萬 $160
街尾向長沙彎方向最尾嗰檔
另外入左張鴨仔黃色50gb $148
地鐵a2出口右邊地鋪
不過條友好撚串

精x？出晒名啦！

係呀 如果唔係見佢平都唔去佢度買

Thanks
唔熟深水埗鴨寮街係咪得一嗰個出口?
粉紅萬果檔有無名

有2個出口
粉萬嗰檔喺出口向左行到街尾右邊嗰檔
你唔怕花時間可以行哂成條咁多檔格價
基本上價錢都係$10-20上落

我記得牙嬋黎
依家搵林雪買算，又車錢又熱

精x點會係阿嬋？btw林雪網最平嗰啲聞說都係精x分身嚟

是但啦，平就得

想問食蕉中心地址係咪由
1. 銅鑼灣銅鑼灣怡和街9-15 號 1 號舖
2. 荃灣登發街4-6號地下H1號舖
3. 元朗擊壤路14-18號崇德樓地下A舖
4. 中環德輔道中21號歐陸貿易中心 地下

轉左去

新界 荃灣 路德圍 登發街4-6號地下 H1號舖
香港島 銅鑼灣糖街2~8 號樂聲大廈地下19 A~C 舖
香港島 中環德輔道中21-23號
新界 元朗擊壤路十四至十八號祟德大廈
？

旺角道多咗一間
銅鑼灣原先嗰間搬咗
就係咁多

年卡過左365日後可唔可以入錢續多年？定係一年用完就要掉？

使唔使帶Id copy 做MNP?

有facebook你慢慢睇

三仔好撚進取

三萬係好撚抵屌

鬼叫 官台自家成日冇得mnp 迫晒去萬

其實係食蕉勁！掃晒姐姐個市場，上市攞筆錢嚟掃本地用家市場，用家開心又得益！

3官方肯定唔想做儲值卡嘅，剩係無得補卡已經趕客！

終於MNP到去Hello
PCCW依個brand好懷念

想問下各位我完全收唔到SMS通知上左台正唔正常？？

好耐冇見過
之前用csl搭東鐵試過係上水無啦啦顯示PCCW-HKT

*109# check 到balance 咪得

正常，試打出打入成功就得！

鴨記仲有冇店賣三萬儲值卷係平？

本身緊3年卡橙
仲有一個月就到期
想keep住個號碼

有咩方法最平?

我諗不外乎hello/club

畀我會增值

依家幾錢

林雪
55 39蚊都有
110 69蚊
上網買比code就得

白卡有得申請70+30未？

可以 入錢續一年

你要唔要keep號碼?
唔要的話買話張新卡平好多

你set做header冇問題
周街冇貨喎

綠券已返大貨

綠色券增值左係咪可以玩99無限4G

你增值兩張咪玩到

雙卡機
邊個plan好啲

PLAN 1
3HK 4.5G 120GB 年卡再劈價！HK＄2.25/GB 創新低價

PLAN 2
120GB 4.5G 特大流量「年卡」HK＄310 起
可攜號轉台 3HK 官方卡更可靠

三個月打爆咗張(30+20)Gb萬年card

唔係同一張黎咩

除銀卡外，即日起所有萬能卡已可開70+30plan

如果有得開埋8+4plan就好

拖延症左兩個月，終於的起心肺去mnp，原來好快搞掂
不過有機會fail, 因為拖得耐，自由鳥既plan係6號截數，未必轉得切
最後揀左36＋20 ＄170，70＋30 要250唔係好抵

btw食蕉仲up咗呢幅圖

個銀碼

講真$80券被$100券取代係遲早嘅事嚟

原來係同一張
不過再平D

$270 120GB好似最抵用(?)

雙卡機
SIM1用緊自由鳥50蚊600mb養住個number先
好似轉埋台抵d？
每個月比少50蚊

70+30 計落唔係抵啲咩?

宜家80蚊券會送30蚊?
即係100蚊券變相冇咁抵?

2隻券充完都係110

食蕉都係賣80 蚊張

自由鳥呢d 唔係隨時可以轉既咩

點解要等截數日？

過多排可以揸正賣100送10

係咪長賣80先?
唔係的話同黨鐵加完價比一排discount好似差唔多

我諗佢係拖得太耐
佢6號截數但今日先去左轉
得翻3日

想問下Hello啲20蚊充值卷係咪直接去門市買？

門市冇任何hello增值券賣

2號轉
+3日即係5號
但係禮拜日所以褪多一日變6號

依家mnp去萬能有無話幾多日？
以前係逢星期五
要星期一去搞

置頂有答案

想問下係香港打返大陸有冇咩電話卡係最平1分鐘 比老母用 唔需要上網，淨係打電話就夠

邊度有得賣

跟你老母去街市
搵姐姐店

Thanks

求解答

個優惠淨係寫到9月尾
睇定啲先再講
stablity嚟講我反而覺得萬能卡好啲

計埋每個月傾幾多電話
轉做收費睇埋條數之後再講啦

雙卡就唔駛諗咁多啦
電話號碼轉hello/ 萬能
data 咪買多幾張卡黎試下，邊張接收最好咪用邊張

$270係網店價，mnp去全功能要去門市，要正價
又或者先買$88卡再網店買劵，但門市sales唔係好想做mnp

如果多性交數據我覺得粉萬好似抵d

真係無諗過電話號碼都轉萬能

我就係覺得又網店又門市好煩

好少用social media

應該都係"先買$88卡再網店買劵"
再去門市做mnp

萬能$65頂死閪佬

nonono
mnp要同買卡一齊做

用雙卡仲要MNP 去呢張咁撚麻煩

去鴨記搵啦
包保你大開眼界

搵過最平都係中國移動 0.25 1分鐘

中華遊

60 蚊1100 分鐘

Ex7actly, 多謝代答

我依家雙萬能

黎緊主號乞mnp 唔到hello就用萬能65plan
Value gb 50gb上網用

年卡？

180day

想問下，萬能卡入錢續期係由張卡既到期日續360日定係增值果下續360日？

增值嗰日

想問做左MNP 喺本身份約到期日之後果日會唔會有問題但d 數據係遲兩日先完，合約就係MNP 生效前一日

70GB 鴨仔～$210
vs
50GB valueGB ～$150
計返都$3/GB
你哋會點揀

鴨 支那

Value smartone

支移鴨仔不了

3？

好

MNP 後係

我問你用緊邊個台啦
MNP 後邊個台問黎托咩

其實點解唔買萬能卡

smt

截數日同合約期係咪同一日？

3台好似...

截數日後合約期兩日

0.06$ 1分鐘？ 仲有冇啲更平

過左合約期先MNP 可能要你俾多個月

你落去門市問清楚

三萬能卡收得好快
90gb 165

你搵到同我講
我都想知

鴨仔覺得速度比預期快

Singal方面呢

我用緊30GB鴨仔，就嚟爆data

呢幾日開始用收得好好

thx

買過張

鴨聊街本地年卡最多gb大約幾錢?

其實開個65蚊有1000分鐘都可以用好耐
低通話量好過club 28蚊

有volte

倒翻轉頭對煲電話粥/靠嗰8位數字搵食嘅人真係慳返好多
以前上台要貴plan先unlimited voicecall

65 蚊有1000 分鐘？

MNP卡而家要食紅券嘛
當然之後嫌錢太多入綠券咪變300分鐘捱一年囉

鴨 50gb 係咪 $150, 70gb $210?

70gb $210

如果一個月傾400～500分鐘電話
6～8GB data

咁直接mnp去萬能卡開70＋30，計落又真係同 hello/club sim + data card 差唔多價錢

萬能卡增值送個12000分鐘都夠用好耐

我上網見65$ plan只係12Gb數據既？
點樣有通話分鐘?

增值券通常會送分鐘

依家新黃萬緊, 完左之後點轉粉紅萬最抵

MNP係10+80券
張券入落去送1000分鐘

入3張紅券開70+30得3000分鐘
around半年燒曬啦

邊張卡$651000分鐘
係咪儲值咭？
係咪mnp 過去?

10+80券即係紅券？

我上fb唔見直笑中心寫賣幾錢

到個時data都唔係剩返好多，可以再增值然後買70+30，又有3000分鐘

增值幾次之後，data開始累積多到半年都用唔哂個時，而分鐘又用哂，咁咪增值用餘額打電話
再然後餘額同data都就用哂個時，又再增值買plan loop

咁玩得黎都幾年了，幾年後先再算

思路啱唔啱?

你呢個reply 搞到個個以為65 蚊plan 送1000 分鐘

我錯了，睇返佢官方facebook
係應該要俾90蚊
先可以有MNP同開65蚊plan
送1000分鐘
抱歉

請問黃萬用完社交data 係咪會自動轉用 普通data 直到用完?

90蚊俾club sim28蚊唔夠四個月月費
四個月我估我都用唔到1000分鐘
真係好視乎返咩工、有幾常打電話
至決定係咪MNP去3萬
當然仲有個好處就係可以唔使焗用雙卡機
玩通話+數據年卡

500 mins 左右就用hello 啦

你係點分配？

data唔會累積
因為要取消plan再入code開plan

原來係咁

入咗嚟淨係留意到
激 萬能果啲邊張儲值咭抵玩

見到上面講將自己Number轉成mnp 儲值咭

又上網有通話分鐘好似幾抵玩

唔使焗住開雙卡

轉Number過呢啲三台儲值咭 有無得esim ？

無
得clubsim 有 esim

1

有個number 8月尾完約
問左3仔offer有$138 4g 21mb真無限
$246 4.5g 1.1gb真無限
有無人用過4.5g嗰個？

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

第一次玩，3啲萬能卡點樣 check 數據用量？

打 ##107#

試咗 107，覆返嚟個 sms 寫 本地數據 0 MB
我嗰張係紅黑萬應該有 24GB

紅黑卡plan 係「無限上網」，不會有數據顯示

啫係用晒 24GB 得返 128kb 嗰陣先自己 feel 到？

4.5G無限plan用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

以前3都算好d
依家3簡直就當人傻

利申岩岩轉走

恭喜你成功脫離苦海

想問如果想要多個電話號碼剩係用wtsapp
唔使打電話都得
係咪clubsim係最好選擇 $8就續1年
係clubsim入面邊款先有得咁？

近排幫屋企人轉走嘛
屋企人用左好多年都無優惠

不過而家電信市場好奇怪
一完約個台唔會想留你
個個台都有新優惠

4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

對

咁多台可以揀使鬼留一世

想問吓，club esim可唔可以mnp去3萬? 銅鑼灣可以攪?

當由上台轉過去
記得影印自己身份證副本

最後成功7月6轉到
依家我有兩張紅卷，入左一張有1000分鐘，其實係咪可以唔入另一張開plan，即使我買果陣係揀56GB plan

入一張入面得120 蚊，都唔夠錢開56gb

Sor, 講得清楚D, 啫係入完一張紅卷, 唔開plan, 唔入另一張紅卷, 另一張卷等下年用黎續期
我估應該無問題, 但唔知我搞MNP果陣揀左用56GB plan係唔係就一定要開返果個plan, 定純粹收左錢俾左紅卷就唔理?

你搞唔清楚
MNP 無俾你揀plan 呢樣野
你俾$90 去做MNP, 就剩係俾張得$10 既sim 卡同紅券
俾$170 就兩張紅券
你要用張紅券入錢落張卡度，夠錢先買到plan

NMP就係買一個套餐
$10 10蚊儲值額既白卡（你本身個號碼）+2張$80紅券
加埋就$170啫

咁就得, 我其實唔駛用data, 雙卡機, 唔駛哂

MNP去咗3萬能卡後係咪可以唔開任何數據plan
淨係用嚟打電話
送1000mins 再加$0.05/$0.06/$0.12一分鐘

打電話就轉去hello 好過

想問下value gb增值完之後申請唔到佢果d年plan,有咩解救?

唔想佛系
同埋hello每個月硬食$2，我又唔係打得多都唔抵玩

上面巴打先答完

去左外國之前一路club sim 都有訊號同收到sms, 近排突然收唔到, 試打番自己號碼已經停止服務... 有冇得救

你個club sim apps有無見到個號碼？要自己計上次個plan完後一年內，再是但買一個平plan先可以繼續喎！你快啲搵網上客服了解下啦！無咗就只可以香港上返台，仲要快添呀！

唔該ching.... 已經即刻網上客服問左了, 已經終止左救唔番
唉, 自己無留意個日期

舊plan完結可以免費玩一年，要自己計，自己搞提醒去續一個plan！

提自己續係玩儲值卡嘅基本，clubsim 最大問題係無一個確實到期日，要自己計！自己提！你人在外國更加要記實，以免任何閃失，如果係主號.....

尋晚係鴨記買左張「激」年卡$120，算唔算抵？

幾gb

30gb

公價120差唔多
如果用量多激有張50GB 150~160除番開再平D

請問想買張儲值卡試下CSL網絡接收,應該買邊張好？
邊張易買d？

Clubsim已過期

30gb夠用，擺落副機用，thx

clubsim一個acc可以開十張

我岩岩mnp完覺得麻麻地，室內可以收唔到
以前爛3可以有兩三格，應該都係地區問題

賓賓鋪頭睇下有無hello 賣，有2 GB data 送

唔係最多得五張？

一開頭係十張，依家應該只可以五張！

2GB只得7日

試下之嘛

同樣21mb, 好似快過用lucky

三台萬能卡依家咁撚慢

怕佢唔夠用啫

問：我最多可以配對多少張Club Sim？

答：每位用戶暫時只可以最多配對10張Club Sim。

冇記錯係掉返轉，初初係5張，之後加到10張

唔係，一開波好似faq講係十張，大把人攞夠十張！中期派太多免費卡收緊咗，得五張，但faq無update 過，係咪再放寬返要問返客服！不過依家再無免費卡，如果放寬對之前爆五張嘅都係好事！

Club sim 慢唔係周圍都收到

我上台都覺得慢咗好多

依家仲有冇2G嘅儲值卡㗎？

唉... 含左了
係咪一定無可能拎得番個no.?

人係外國冇辦法
clubsim有你個名
你自己唔蒲頭神仙都救唔到

都話上台咯，你咪搵人喺香港上咗佢，去csl 食貴plan之嘛！快啲添呀，唔係俾人用咗，或派返原台，你仲麻煩！如果可以斷捨離嘅，咪搵過新囉，係要改晒啲聯絡，反正你去咗外國，乘機轉晒佢啦，係麻煩改啫。

舊卡過期仲可唔可以mnp去imc

客服講埋玩完仲點可以mnp？

過咗期乜都做唔到

Club sim幾快架wor, 而且周圍我都用到

有無人試過鴨聊佳年卡增值?
增完顯示左有餘額，但上吾到網

吾auntie

淨係入錢唔得
要入cade開plan